搵人換bts電影戲飛，係元朗

我張戲飛係元朗MY CINEMA YOHO MALL 24/09/2020，時間06:05PM，座位D7。

想搵人換BTS電影戲飛，想換當日08:00PM戲飛，或者其他日子嘅戲飛

喺音樂台開po係咩心態
去娛樂台開就差唔多